究竟張國榮呢條友憑咩上神枱

個死人樣成日扮愁眉苦臉咁 又唔能係型

d死老野先吹捧打飛機

應該好過你

哦😂👌🏻

咁唔愁眉苦臉 同型就上到神台

人吹捧你就吹捧

唔計政治 校長歌藝屌打

Ching有啲見識

靚仔係基本

你真係好慘，要搵個死人黎開post

你地幾個幫佢推post做咩鳩

有心定無意

十幾年前都有黃？

佢可能今晚話你知

死人就唔開得？

咁我係咪唔可以笑毛澤東？

倫伯 最正？
吊你老母 人都死了 仲問憑什麼？
你老母憑咩生你？

驚

你米繼續拉
你拉一我推二

小學雞

真係多account

靠基上位

推

死基佬

駁5到就小學雞